Bài 3 - Performance: 
- implement lại các code crawl dữ liệu thành dạng task queue, tận dụng tối đa số core CPU, chạy theo cơ chế multi-worker
- Dùng Locust + Boomer để test hiệu năng các api và tìm cách tối ưu hiệu năng


- Chạy hai dòng lệnh trên 2 terminal để chạy chương trình: 

go run main.go taskqueue

go run main.go api

